有無人覺得郭富城果套無雙真係好偉大？

完全抄足usual suspect , 方便d 唔識當年聽英文既觀眾可以係2018年再感受呢一套咁好睇既戲

識英文既觀眾又會因為用返香港人而感到份外既親切

我自己認為呢個導演同編劇比占士金馬倫更偉大同無私

套嘢好撚悶

老實講，係好睇
不過咁重拍唔知有無買版權

規你老母!!!!!!!

講真,聽落D對白真係好親切

同埋郭富城作人名果d 又抄足人地個方法

好似少左d 創意

另外有2,3個位比較亂來，無logic , 又話唔會亂用d 美金，但點解又會係泰國俾人捉呢

告就應該會告既，但唔知占士金馬倫會唔會走數啫

最唔明係點解要畫發哥個樣，還掂都係作求奇砌個樣出黎咪算

更on9嘅係點解周家怡一知道發哥其實係警察之後就即刻估到郭富城=畫家
而唔係認為郭富城鳩up畫家個樣

醒撚到咁

我覺得佢有d位得太細緻
好似上面規你老母個d
之後同我講係佢吹出黎既
咁樣我會諗
咁其實成個故有80%都係流
要我自己腦補個故
佢後尾有段零散flashback太多空白位冇解釋到

秀清出賣佢

如果佢仲覺得郭富城係鳩up個樣既我反而覺得佢咁係蠢過隻豬

其實我想知 係馬主教上船同郭富城係另一隻船個幕
吳建聲雙手健全
但明明照時間線係泰國/金三角之後 但係個度吳健聲唔係射斷手不突至仲爆埋手榴彈咩

重睇啦你

咁我請你可唔可以係度講俾我知以縮短我再睇多次所失去既時間？
我求你好未？
其實我啱啱睇完 但如果你答到既何不直接解答我當幫我一個忙 而唔係個個都下下都重睇啦你咁樣？